［必睇］假義載、真抽水名單

近日有傳有人假借義載之名，對女義士造出不軌、性侵嘅行為，我呼籲所有參與運動嘅義士們，不論係男係女，請提高警覺，喺上車之前要記低該車嘅車牌，同埋記清楚事發經過，以方便大家可協助你哋，將一切不法之徒繩之於法、追究到底、起佢全家底、再咀咒埋佢三代，務求以一切手段將佢哋清算，唔會比你哋白白受委屈

對付假義載人士方法：（歡迎加插）

1. 起晒佢底，搵晒佢所有嘅前度出嚟，然後叫佢啲前度爆晒佢啲私人事同醜事出嚟，然後再製成影片一併交畀《蘋果》，將佢嘅醜事話晒畀全世界知，等佢一世抬唔撚起頭做人，溝唔撚到女

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

推

Fake news
想離間義載者與示威者

小心提防都要

其實，點刪post😂

本來就唔應該咁易信人上校車講少句,咪飲食佢比你既嘢,唔係強姦車都有可能係狗車

你係咪想赫到無人敢義載呀！

咁點刪post??

見都係類似事件
借位講下
最近見發夢手足圈子裡面都有一啲狗公, 借抗爭為名, 食女為實
而且無論係前線定後方都有
警告你地, 抗爭唔係比你地用嚟乖機食女嘅場所
如果有女手足受傷害, 各手足一定唔會放過你地班狗公

我出post原意係想保護女義士，唔係想搞分化🙏🏻

多謝你為佢哋發聲🙏🏻

唔係想分化 X2
想提醒各位女義士發夢時小心

感謝🙏🏻